神秘醫生 手揸2.5億匯控

該名醫生名叫譚文亮，根據前年實物股東名冊資料，他持有366萬股滙控，以昨日收市價67.7元計算，市值共2.48億元，按每年派發股息3.985元計，一年淨收息1,459萬元，即每月收息120萬元，基本上毋須行醫，生活亦可以過得相當舒適。

記者為一睹譚醫生的廬山真面目，自上星期起連日來到他位於港島區診所，邀請他訪問，該診所設於一幢舊式商住混合大廈2樓，平日人迹罕至，外人難估到這裏藏着一位億萬醫生。
該名醫生名叫譚文亮，根據前年實物股東名冊資料，他持有366萬股滙控，以昨日收市價67.7元計算，市值共2.48億元，按每年派發股息3.985元計，一年淨收息1,459萬元，即每月收息120萬元，基本上毋須行醫，生活亦可以過得相當舒適。

唔知譚醫生最近係咪好c伏

熟客:咦譚醫生你做乜出山嘅
譚:

人地轉哂做tesla又講你知咩

tsla跌緊

Molamola

懸壺濟世囉屌你

傻燈仔一買就插

譚：一早放撚左，連登傻散接晒

等睇連登仔 笑人廢老死渣舊經濟股

跌淨$28仲有一億，有成兩億幾hsbc點會無其他物業同股票

連登仔：廢老

人地成本價可能幾蚊

係連登仔先傻到以為個個真係all in
閒錢黎咋

好多年前，可以賣樓all in 5仔收息退休，可惜已經唔work啦

怕乜吖
無錢咪睇多幾個症

人地 100 蚊入 tsla 又話你知咩

首先人哋閪極都過億身家

人地幾億身家，冇一半都仲係幾億，睇有錢佬仆街還不如諗下自己點變有錢佬啦

睇錯譚文豪

人地蝕一半都可以唔洗做 退休
連登高追俠一半就要跳樓

我們在美國的父，願人都尊你的名為鋼鐵俠，願你的space X降臨，願你的tesla，行在地上，如同starlink行在天上。我們晚晚炒的美股，今日分拆給我們；接上我們的大腦，如同我們接上電腦的接口。不要叫我們遇見熊市，救我們脫離貧窮；因為火星，地球，月球，全是你的，直到永遠。阿門。

連登仔真係！早排新聞有個老人死咗捐咗十億物業，留留一間跑馬地俾仔女，不過間屋仲保持40年風格，用卡式帶收音機

人地由佢老豆收息收到E+，驚咩?

連登仔擔心人地

好擔心個有錢人輸到好甘 會唔會無錢食半島架

熟客因咩事會做到熟客

跌到咁都仲勁過好多人

連登仔笑鳩人地得番一億身家

收咗咁多年息, 就算strong hold到而家帳面都仲有1億

賣哂佢生活一樣相當舒適

沽到佢得返15 蚊

仲要係醫生
走去幫手做深喉檢測都幾千蚊日

可能放得快過你

笑撚死人

一億好多咩

屌第一次睇

人地一年千幾萬息 你做一世都無

譚：我賺夠啦

就算一年咩都唔做已經收左大部份人一世的收入 笑咩鬼

未放都仲有成億,
之前收收埋埋既息都夠退休

呢d真係笑唔起 當輸晒做醫生收入都好過大部分人

黑市醫生都要撈埋

買得5仔既廢老邊會咁生醒啊

幾千蚊身家笑鳩人成億連登仔真係

又叫文亮

第一次睇+1

咁撚窮 唔笑得？

你見唔到我都恥笑緊咩 三粒

連登仔真係搞笑
人地老豆留幾億五仔比佢 自己仲要係醫生
你慌佢會餓死？

人哋跌到二十蚊都多錢過你

冇左一半啫
都仲有1億

佢有RM

收皮啦，淨係識sell product 最憎佢地

人地番工都對沖到啦

一早放撚左啦

人地嘅rm可能係pb rm 唔係rb d撚樣

又唔知佢咩價位入，賺咁多年息可能已經回左本

分分鐘你係佢d租客

笑人地 你咩料呀

我都係用pb，咪又係咁，sell得仲勁呀

...pb rm 唔sell product.... 你邊間pb

被連登仔識穿咗我嘅身份

我仲有揸5億tesla

咪臭閪 一個月息都120萬 會唔會無幾層樓揸手

仆街隊尾都未輪到佢

連登寒酸公屋窮撚笑鳩有錢佬

射波囉

醒目既話一早放晒
就算無放都有錢過大部分連登仔

瑞字頭，係咪要換

齋計呢隻股票都一億就真係多未計其他股票物業

可能股息一早cover咗成本

又啱

.... 你係咪誤會左ic同rm嘅分別
Rb就係rm打哂全部 pb分得細好多喎 你無理由唔知係ic/ rm ?

你aum 幾多？ 買啲b rated bond有幾多ltv? 咁應該知咩rm服待你

咁應該係撈亂左好少理，只係佢地成日講呢個私募基金個間公司債卷，強調出面無得買架煩到嘔

2019報導話至少前年已經揸緊
姐係佢至少賺左2千幾萬息
佢唔大洗嘅話搣到005變仙股都未洗得哂啦

星球人

如果未放 就係死廢老

反手120萬入返匯控

麵仔：嘰嘰

熟客：咦譚醫生你咳血吖
譚：

醫生都廢老
連登仔宇宙最強

譚醫生死咗都唔會安樂

跌成億 要收十年息先收返

讃美詩歹讃

不過俾你咁高收入
無理由會唔大洗

暴跌就話一早走左
暴升就話一早買左
係得連登仔嫁姐

有冇人計下佢輸幾多錢

唔好改聖經啦

香港地過億身家無一萬都幾千，小市民就搵一萬幾千買兩手5仔

另一個仆街自己放曬又水尻人買
一個反手自己買埋樓 仲要唔找數block cm. 世紀大仆街 過街老鼠

可能只係佢身家四分一
輸極都有成億

Loop loop loop 大法果堆就話鞭屍啫

呢啲case 人地擺明閑錢黎
連燈仔好意思笑人？

都仲有億幾
我諗佢死之前HSBC都唔會執
股息可能會停一兩年
驚西?

岩。。。
兒登真係好on9
成世人失敗唔係無原因

本多終勝

連登仔世界第一
閒閒地每人幾億TSLA

做咩點醒班友

賺左咁多年每個月派120萬
唔收一年息都唔會好似d 蟻民咁係度揼春啦

名都開埋仲神唔神秘？

叫親"文亮"都鍾意買匯豐

每日陣係開三個鐘

真跌撚到十蚊都多錢過班連登細蚊仔啦

連登仔笑人都唔係笑呢D 長揸既人啦
人地淨係呢十年收埋收埋既息都開心死啦
同埋, 5號仔要除牌? 要執啦?
到佢要執個下, 先好出黎笑鳩人啦

要笑都笑今年越跌越溝, 以為執到寶班廢老啦

人地仲有成億

重有成億
怕條撚

連登仔嚴守止蝕唔驚

人地跌左啲散紙姐，你做咩姐

趺一半都仲有億幾
驚閪

點會淨係揸一隻咁on9 你地睇到冰山一角喳

講馬唔洗跑得快過隻馬既，人地跌左幾億，雖然仲係好有錢，但內心苦過DEEDEE，係香港錢冇人會嫌多

叫親文亮都係on9仔

醫生：朝早起身無啦啦俾廢青笑我跌左少少散紙

唱咗出來

條友咁撚有錢邊可能只會手持一隻股票

另外揸緊啲咩你唔知啫

人地成手拆股前的300蚊貨 唔通又同你講咩

又點呀耶撚

On9仔樓主
一黎佢可能一早放哂
二黎佢努力睇多幾個症都搵等返啲錢啦
洗撚你呢啲窮撚擔心啦 想笑人都搵另一個啦屌

個感覺好似零八零九年笑鳩十大富豪身家蒸發一樣。

連登又燃！

醫生

其中一隻股都兩億

你笑笑下就知 邊個先係真正好笑

’生醒‘
盲字都唔識多隻既連登仔笑9醫生廢老

揸2.5億匯豐
現金可能都有幾億

人地跌左6成身家都多過你班連登仔啦

吹呀

人地可能幾十年前仲係幾蚊已經有貨
依家跌到$28蚊仲賺緊

分分鐘人地一早放左 移埋民嘆世界

派條撚咩
未來兩年都唔會有息派呀

做咩爆麵麵身份？

做咩撚野？

你唔知有啲人真係買死匯豐
派息都放返入去嘅咩

柒窮撚開POST笑鳩一個唔知幾多億身家既醫生
打冷震

真心，就算唔族，就咁擺係到
身家都仲有幾千萬以上
所以笑唔出

跌一半都仲有成億 你走去笑鳩人 痴撚線

廢老醫生

屌啦佢之前收左咁多息
退休啦

醫生驚閪咩

你幾有錢呀？ 要唔要鬥下身家？ 要好波過c朗美斯先做得講波佬？ 窮撚 我諗我搵少個零都有錢過你

變0由頭黎過人哋都搵得多過連登仔

連登仔個名就係俾你呢種傻閪搞撚臭

每日淨係開三個鐘

大家咁話

譚醫生 :無問題.淨係收息都過世..正股唔賣驚西.

你醒得過醫生？賺夠息見唔對路一早走人啦

係撚我黎

相當舒適緊

賣左揸現金都夠用到過身

呢個真

有冇loop loop loop大法同埋業主會嘅最新消息

你唔使扮野啦，就係你，大dodo

譚醫生：哦

攞19年新聞笑鳩人.今年2020啊人地醒水小小分分鐘走左貨你都唔知

無記錯由佢阿爸傳落的

每年收120萬 當收咗60年 .

平均每月100萬 一年1200萬

咁都收咗幾億啦 咪油佢跌囉

未計其他資產

跌到5蚊都仲有錢過9成連登仔

笑撚咩
人地當年收一年息都多過兒登仔成世收入啦
香港人真係好鍾意棒打落水狗

我正係半年前匯豐轉晒tsla
都叫補救返個倉唔少，不過仲未回本

你唔係on9到以為人地琴晚先買呀?

呢個醫生係上代留比佢到而家

計埋收個d息根本就隨時負成本

佢一年收既息可能多過好多人一世揾既錢

定啦
跌極佢都仲有大撚把

得你一個知 好撚醒呀好撚威呀

拎出黎講就一定要有錢過當事人 咩logic
我有話我有錢過佢咩？ 成日扮獨醒 衝出黎柒 你戶口幾多個零呀

我又唔係講佢

就算跌到十蚊都仲有幾千萬啦
仲要人哋肯做嘅話一個月十萬八萬話咁易啦
餓得死咩 兒登仔學人笑鳩人

傻仔 鬥身家

會唔會係你沖出黎柒啊無地自容到要鬥身家
你post喇仲等咩個個你都話睇戶口幾多個零俾人睇下你有幾多個零

人哋低位入tsla又同你講咩

喔，咁個醫生咪有一億囉，你呢？成班公屋仔十手匯控都未必買得起就喺度圍爐笑個有一億身家嘅醫生

跌極都有一億

都唔知有咩好笑

幾好笑喎

樓豬之前叫我貼户口 我貼左之後佢笠水 等我cap番啲對話出嚟比大家欣賞下

樓豬

樓豬每個post都會撩人鬥身家 之後就會笠水

[杜絕黑心藥房］口罩大貨已經黎到 唔好再食炒價

#621 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

醫生自己都未緊張果1億,兒登仔緊張D咩

對佢黎講呢啲股票只係零頭
連燈仔以為係人地全副身家就想睇人仆街

留名睇有人出中南海大絕

on99
佢早幾年袋既息絕大部份人一世都賺唔到
都唔知笑佢做乜鳩

其實佢有2.5億唔洗行醫都可以過得好舒服

係呀 我係窮撚 睇你表現 好撚叻呀 獨醒撚 好淆底

Po人工未？

有人搵你啊得把口就死遠d咪撚搞到污煙漳氣喇7頭

幾時整嫁

佢一係完全封鎖左我 一係就扮睇唔倒

成日窮撚連登仔bin一個億萬富豪既屍
笑撚到仆街

可能已經走晒呢唔一定揸得唔放得既

得把口 點睇都係你淆 另一個柒頭五毛一早block 9 果然人以群分

柒頭 回應未呀?

可能一早沽晒換馬TSLA，發過豬頭

幾日前

咁多人搵你扮睇唔到？講咁耐post得未啊

世界上有樣野叫對沖

問緊你 關其他人撚事？ 多過佢咁又點呀？ 你比一球我？

咁你po啦柒頭
你户口多cash過我嘅話我比一球你

討論左8頁都未見樓主po身家既

好方便，喺個藥柜求其找對的藥

你up乜鳩？post得未？藥房狗間藥房汁撚左無糧出？

譚: 係呀，最近做埋譚仔同foodpanda

留名跟進

5仔向5蚊進發

佢兄弟係湯文亮

推

啲文亮既都咁鍾意匯豐

好似你咁撚得閒日日mon住？ 窮撚冇野做日日mon住？ 慢慢等

唔洗返工咪可以長mon囉
你要幫人打工？

等你呀樓豬，你po人工我即刻po稅單，我驚自己交稅都多過你年薪

鬥身家好睇喎...想見識下

樓主條柒頭撚會貼身家咩 個個po都撩交嗌 但冇一次真係貼人工

要幾井底之蛙先會覺得唔洗返工户口9球就係老豆老母比

會唔會係你窮撚做隻狗咁啊藥房狗

我搵好少 不過交五十幾萬稅 你地呢？

窮撚咪走呀 回我啦

唔好同我講我交既稅多過你條柒頭份糧 快撚d上水表演啦屌你老母

屌你老母搵幾多呀 一齊po囉得把口 垃圾唔好衝出黎柒啦

貼左啦撚樣 你人工幾高呀 睇過

貼撚左啦 咁多野講 出聲啦

Username呢?

Username都冇 仲要係profit tax 等你咁耐唔通偷左公司張稅單嚟po?